新年任務！1.19大遊行！和你宵！

琴日有去集氣大會真係勁少人
萬一下星期大遊行都得果一千幾百人，你話手足會幾心酸，對家會笑我地幾唔堅持

大家唔好再抖啦，快d 做任務
任務1: 1.19 大遊行 3點遮打見！
任務2: 各區和你宵！

手足們繼續加油！ 光復香港！時代革命！

推

推！

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

釋放義士
還我公義

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

push
星期日見！！！

再推

Push push push
Please don’t give up

推推推

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

行

繼續休息
-0-0

唔好阿，撐住

推到上熱門

推 全世界出黎呀

推個

pushhhhhhhh

push

推啊

119

各區和你宵

黃埔年宵,on9仔女同盟, 人血饅頭

尋日路過見唔到塞晒成個公園
仲要賓賓多過我哋

琴日真係心都灰埋

力推行動post!

唔好唔開心我哋唔係少數

點樣先可以年宵擺賣？

光復香港 時代革命

我見好多都仲招收緊檔主，可以search 番有關tg 同fb 問下

Push

uodate 版
幫手推！黃色新年3大任務！

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

小弟果日去龍門攞糕~
順道去數人頭

可唔可以狂推行動post 呀 !!!!

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

幫推緊1.19 遮打道

Tui

仲有呢d任務呀！！
每個人都試下啦 多你一個好多！
係時候染黃啲啲親戚呀

119遮打見

更新版 新年3大任務！

119中環見

更新版3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

更新版

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

點解推唔起㗎？

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

pish

推推推推上熱門

推！！！

唔推唔係人

唔好去觀塘果個？

搞手steve 係食人血饅頭，都係有手足提我

支持支持

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

和你宵

文宣材料唔應該只局限於「紙」

Gogogo

1.19 天下圍攻

推行動post!!!

推阿，星期日見！！

曱甴平

推行動post!

幫推

星期日中環見

lunch time 推一推

1月19日中環見

S

推阿

推呀行動

推 ..

放心出硬

堅持抗爭